[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [432] 黑沖太成功吸引巨頭們歸位

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

快到

nobu專業1001 hunter,光速開post

勁過666 咪777

有龍馬

3倍個10連癲到，我望啊透

Nobu

明智光秀

55

都係打啲肥俾沖A先

做乜姐你
由一開始已經無隱藏嘅打算啦

777係統神台自創

3倍我偶像

?

呢排d運流左落fgo

抽完啦?

NOBA快速裝填

175抽結束呢個回合

cls

大部份係符黎

完了, 165符+30石

3五星

165符到底儲左幾多個世紀

唉 never lucky

淨抽呆毛咁滯咪可以儲

迫人升活動英

龍馬唔錯呀 雖然唔勁

阿龍咁正都唔升

無記錯應該係抽騎完saber儲到今日
騎saber清晒符, x幾張符中左

冇肥升沖田

有符就射 永遠儲唔到

打肥啦望

一年份符

106,232,918
4個位

今次真心多大神返黎

符 期期清

一到手即抽

然後即時落海

發覺李書文都好似活動特效角出場出得幾多下

以後要成為大成功教既衛兵

阿龍望落木口木面 但原黎成日yeah

少有一隻新角抽返黎可以一日內滿技

Extella link幫女帝賣廣告

見到個錢真係跟唔到

終於有新角有心想升

LM

加藤added

下集實有了

唔好煩子ADDED

智世ADDED

仲係東出寫先算

第一關就打小太陽 東出

完 殺秘石所持：0

你望下東出旁邊件小太刀先

我2月尾儲到依家
希望寶一

裏方仕事情報で恐縮です...。FGOの役割分担、今回から公示してもらえることになりましたが、沖田オルタが特別製ということではありませんで、これまでも大体こんな感じでした。これからもこの体制で続けていくだろうと思います。

就算有R姐裝都係一場得幾隻金NOBU
40隻都要慢慢打
清埋條體訓算
反正都清左三分一任

沖太寶具有4種語音

今次link d寶具好用左好多

今轉都係唔課
17泳裝兩隻五星都要追,仲有三週年同18泳裝
諗起都荷包痛

係咪做親ruler既沙煩都係傻傻地

這位衝田阿爾特實際上並非衝田總司的側面，而是她的親姐姐 - 衝田光
這位姐姐在剛出生時差點死亡，與抑止力簽約後活了下來
為了這僅只一次的抑止而接受了靈基的調整，成為僅此一次的炸彈
所以房間語音對一些衝田總司認識的人提出的印象跟自己說的“沒有作為衝田總司活著的記憶”原因就是來源於此

on9

假沖田

眼訓 我訓先 早抖大家

土方

神父又柒

日文n7

大家頂撚住檔先
等過幾日中六合彩追到寶2先30佢

可以成為神也可以成為惡

25狗呀 說好不抽

有無攻略教點執

FGO 有無tg谷

越諗越嬲 好想追多隻
依家訓唔著

開小圈子會比呢到d大圈仔打

好似抽左好多

中

做咩要追多隻

8pack 爆到飛起

呢到已經係個小圈子

用符寶5埋以藏
完

寶二論

加你好友OK？ 依家有位

放撚左堆HT 填返沖田條數

咁啱有個位

寶二勁好多咩

台主話AE職起碼要寶三

ae+1呀

屌你咩係咁嚇9我

Btw 求大神carry

377,831,015

紅色字綺禮

咁樣講寶一未唔用得

有攻略圖未, 慳住D AP等緊攻略

啱，所以寶3咗

仆你個街 最多課多3pack 冇得再多

無左神父大腿

法國呢本仆街野成日搵尼祿做封面

任務活動我打一關打到無野彈出黎

291204628
回歸又係時候求一波好友CARRY活動
任ADD
大量位

割禾青!

及時深呼吸 諗諗下都係做下圖鑑玩家算
又唔係大把錢

ching好忙?

收手啦屌你

次次一去旅行無玩一個星期左右就會無左個意慾

其實真係唔洗咁顛

抵你無人加啦

寶一咪夠
寶二呢d要來就來

之前網聚d相要唔要睇
尼痴有

書都到左啦 ?

有猶疑就唔好課喇

上面問左幾樣野都無人應都feel到
做返CDROM算

到左啦 聽日先約交收

痴撚線
上面張圖應該係連登某post同我同時間up圖撞埋一齊

睇佢地啲樣就知係串柒柒唔應人嘅款

寶0用都冇得你用

呢到最串係神父同天草

mk post

MK之最

想問呢次活動有無關刷輝石

對依到d重課手足黎講，寶一只係開圖鑑
不過如果你係無課既話就算係寶一都要用架喇

好似無

神父開台個陣把聲mk到
把口陣煙味隔住個moon都聞到

呢到d人好惡
新手最好小心d男既4字會員

上次刷夠寶箱同一路抽唔到新角的人就唔怕冇輝石

Ching仲唔訓

5個字唔計括號果D會員最好人

WEAK

係都要我課返單先肯#%^¥&+

茶茶真係好用

呢幅好正

又要打丁

問屋企人借電話課
今日已經試過係咁 課完三pack唔比我課
依家諗住再試都係唔得

做左十七個任
好眼訓，頂唔撚順

冷靜下睇埋pool2先（如果有）

52

你係未痴線11點收工，而家都仲唔訓鐵人

隻手好痕

咁快手

58先啱 差唔多weak

加80傷又係B職AOE
周回任既好幫手

而家放假放到七月
唔係job疊job 同要清哂d野
我先唔想咁撚夜收工

有冇攻略

人地好心幫你戒賭

好想快d拎到阿提拉 我要第一個爆佢絆

我愛你啊Nobu豬

淘寶啲itune卡一晚貴左40蚊

無用嘅🌈

今次好咩都唔中，連5星農具都無得突

要暫停上fgo post
太多引誘了

諗住抽一下算 點知又射左60石落海 屌

聽日就會見到神父2咗

有冇攻略圖?

你手足皇上就黎死喇
仲課FGO
道義呀

慘

啱啱出

紅A up

大家都仲唔weak

可似嘅話我都想

返夜?

如果係Google鎖既話好似係停3粒鐘定12
咭公司lock既話就要打電話

唔該巴打

ios課到 聞西間鋪都閂埋

執笠

106,232,918

3個位
麻煩add左講聲
分唔到

加左 獨眼nugget

南亞仔周回都ok喎
加張虛數自叉就得
你地做乜成日迫害佢

男人

夜櫻漫遊美人妻

我歪到2個印度兄弟都5寶

但我ICON仲係寶1 仲要係N年前翻新模組果時特登抽

阿爆金閃Tesla凜g個個都唔止叉25

小太陽寶解之後好勁

駁唔到

你咁講好快會歪
p.s. 寶0歪到寶6

講左成年啦

放假好撚爽
訓到夠先起身

你就好
我做緊港豬

月尾要考試..
而且之前考試費加補習費都去左成萬

書文老師

啊龍小姐個反差好正

失業撚

李書文同紅A 寶5定賣左佢

你學娜鳩屋就發左啦

死左都未賣到一支酒

Yeeeeahh
呢下好似物語入面個個余接

寶五完再賣

Ok

你都係9點幾醒咋喎
都叫瞓夠？

擺返幾廿年支酒會值錢

平時起碼早2個鐘醒喎

我唔鐘意佢喺抽限定弓pool嗰陣出現

買下毒tee著先

268549007
回歸冇耐 求carry

好彩有NOBA張突滿100%出多D NOBA

黑沖田對波

寶5未

真係好似

有冇尼痴屋tg link

give me your tg

你已為中金閃閃個陣
結果出現南亞賤種個下
我肯定會好撚嬲

咩好似, 真野黎

以前抽金閃中阿塔紅A渣

yes

Ccc隻私服狐再販

GSC官網變左做槍呆,好撚誇

放假喺屋企撚貓好正

日日係屋企撚貓撚狗

死廢青

你有冇得廢又有錢收丫

無

渣

放假唔駛返工都有糧出

好葡萄你班廢青

一生盡是失敗

想返工

收聲啦廢青

OK 下個團BLACK LIST YOU

抵啦

我認識嘅尼痴冇咁小氣

失業後個人痴左線
即刻道歉

呢張post過未 好似之前有人貼過

魔性敵係邊隻

76

都好耐

豬同鬼

多謝你地供養新選組🙇🙇

thanks

779 707 752 兩個位 lolicon

屌 打隻岡田都要開咒
亂咁入去以為打垃圾 結果40幾萬血 仲要痛到pk

打成6 7先完一場

用三藏打到佢眼腫鼻腫

落咗加noba裝快極都要5 turn

Noba是咪已經打完？
有無鎖主線劇情？

求其一隻狂都車死啦
最難就係第一關係咁自差嘅nobu

bo5左

留石準備水著沖田

做曬76個任 可以去刷定個聖杯研究所隻英靈兵

瑪修問得到黑沖田咩人未

part2一定係經驗值正常運轉
今次part1咁認真，part2個反動實好正

次次到佢講野就斷線

有劇情翻譯(殘體字注意)

我寶30都黎啦 唔想知

呢個真 冇30都10幾

會唔會好似上次萬聖咁
到part2開先正式計

唔會爆果刷依關 消到廿號

抽唔中
活動都唔想打

衛宮士朗added

Layla added

打完part1拎到聖杯未?

系

覺唔覺黑肉沖田 最靚最暴露已經係靈1

靈2先最靚

amamia added

マクス子 added

黑山羊added

回坑 15個位
377 831 015

加左留名

同意

龍馬加泳莫巧似幾掂

靈2都好靚, 但係沖田短髮有分加

未得閒打肥升龍馬
而家先52個任，仲有排打

是嗎...

yeah hshshsprprpr

巴打一齊係熊仔賺大錢

我賺到仆街啦 我2張大期琴日780沽落黎 熊仔細注炒下格仔都食20格
岩穿400平左一張大

唔中黑沖田都算，5星農具少都算
點解3PACK連以藏都未黃，唔抽啦

巴打玩咁大

跌極仲有 穿400彈都唔彈下

唔大 我零正股 三十幾萬全cash黎 番工儲2年
我個fd 4年前齋月供正股 依家都百幾萬身家

月供邊隻
月供都去到百幾萬
本幾多先

咁佢又唔係月供 1,2千個d人...
佢月供過半份糧 買媒氣,盈富,700 個d
佢副身家係前2年先暴增 埋單計真係有成百萬

可以月供過半份糧已經贏咗
講真俾埋家用無淨幾多

如果 4 年前開始供700
而家都 1 球了

Niaiserie added

尼痴好朋友

點解人地咁識理財
我就窮到燶

學生哥岩岩出黎做野儲左幾萬 買正股應該係咪買返煤氣

公用股係個市唔好個陣買

明白
咁而家係咪儲住先 等個市PK先入

係啊 叫老母拎部份家用去月供囉 屋企人開通好緊要 本身已經唔係有錢 加埋萌塞就真係無得救

不過其實係咪點等都等唔到

係 越早買越好 佢每年拆十送一 但股價會升番 on9

明白 過兩日買
得幾萬乜都做唔到

明智=病嬌
因為隻馬嬲而殺信長

LMAO

女拳 平拳 婦拳

馬嬲我屌佢老味

馬嬲=秀吉咋掛

唔覺 最衰01 成條柴咁

靈2

黑肉沖田
靈1正評
靈2負評
靈3 無 好柒

01短髮最正

有冇邊隻no好
而家個個月草7，8千
出黎做野做左7-8個月先得5萬多

有冇邊隻no好
而家個個月草8,9千
出黎做野做左7-8個月先得7萬多

你好叻啦, 我個個月負數

人工高點跟

聖杯研究所d塵好唔好跌

得我覺得03好正..

死慳難慳草返黎
除左必要開支就唔洗錢
但咁樣只係行屍走肉咁生存

好睇你返工識咩人
我以前返工果班洗腳唔抹腳同佢地出去玩洗費好撚大

雖然依家已經無左呢個問題
但還緊以前重課落果d卡數

女版盜海豪情真係同男版爭太遠

MK

我都失業 仲未搵工

走啦

毒撚係要埋堆架啦
邊好似你生得mk多女圍

唔草錢將來一定仆街

無女朋友 儲錢勁快

遲下做part time 賺錢課金買膠

使撚將來 依家已經仆緊街

仲有邊隻未買

喊出黎

黎緊出果d都未撚找數

加油

排到公屋我就係賺家

60歲先排到

2人排 快少少

萬事俱備
係爭條女

已有尼祿

你又話無女 得尼祿

毒撚唔結婚唔生仔痴屋企住 D人工想點洗咪點洗
死咗都帶唔走嫁啦

同老豆排唔撚比

尼祿係羅馬人 雙非 唔比排公屋架

之前同中學朋友食飯
話有個女同學做人二奶（溝個呀叔）做到有樓係手
依家仲移左民新加坡
玩撚晒

黑肉真係好騷

你都可以溝個闊太
睇你個人格可以set到幾低姐嘛

你肯結婚未

最岩就等我用白果醬射均佢全身

女=fgo個d

我呢啲肥柒毒憑咩
覺得佢勁囉
要冧到條友俾樓兼同老婆離婚
你估咁易

60歲先

On9

放假牙清

今朝睇新聞 有個柒既肥佬都呃左幾個港女錢
真係有巴口就得
特別係你呢d鍵盤戰士

蝗ser gbf 指日可待

鍵盤戰士邊有執行力

睇黎我死都睇唔到你結婚

裝個交友apps就得架啦

巴打你可以娶個烏克蘭美女啦,

叫雞同電子雞 係第2種死法 第2種問題

咁撚多肥

跑緊單 依家先有時間食lunch

上次空境中咗伏
提提大家放龍馬入隊升絆

個人毒 幾有錢都無用

不嬲任務活動都係要升送果隻人
依家爭龍馬03
打緊支旗番黎

上次臨尾先醒起
打到仆街

金都唔課

我會揀娶越南女
靚同大波

必要開支

何必呢

爆果刷未有

mk介又遲到 阻住我睇戲

睇咩

我識越南女, 不過佢愛既係女人

翻生珠羅館

仲有ot錢

90都未升到 已經爆晒啲銀果

人造人 救恐龍 走失晒

睇晒
都幾正

彩肥出未

去睇果陣有啲小學雞去廁所大大力跑出去，轟轟聲，嘈閪到

垃圾左膠戲伏到爆

睇龍咋嘛
邊會睇人

學緊越南文

究竟北漏洞奶咩意思

就係無乜龍睇

我當睇starlord

扭嚟扭去都係舊橋
唔可以話伏嘅 好‘侏羅紀‘囉

得男女主可取
其他伏到震
垃圾劇情
我懷疑史提芬係掛名only

咁都叫唔伏
根本就係恐龍版生化危機1

我睇開同埋玩開啲game就覺得可以接受嘅
叫做睇到想睇嘅嘢囉
同埋我睇早場50就ok

未睇

executive producers擺到明就係乜柒都唔洗做既位黎

無見一排宗介又mk左 差d唔認得

挑戰者一號拍得咁好
諗住地鐵海報大大個名無死

咁咪好,慳番

呢到個個都係死Mk
逼害我呢d毒撚

計返又1千石

魔神=大崗
好似係

點解仲玩到落去

係愛啊哈利

齊格寶寶

特登啪一條咒比魔神3連發殺boss

3:1

即係恐龍危機 ？

智障女神

藍色頭髮係咁上下

好似好勁BEAM 係乜鬼野黎

唔係唔記得台詞跟住事但講咩

er...係咩話，唔記得左
好似好勁Beam！

唔記得左都解放到寶具

最緊要係 氣勢
就好似Golden Spark！咁

Extella link已經跟得上了 foreigner

377,831,015

求大佬

想問遲下會唔會有梅林up
好多時都係靠巴打們過關

我想升寶呀安西教練

等

難以置信

又要發表咩偉論啊

唔係魔神beam咩 ，開技仲會講冇訓著

算係限定角?
希望黎緊有福袋抽

Fgo既清泉

Template: 2018仲有人未有.....

sor囉

4段寶具語音
2段認真
好似好勁Beam
魔神小姐Beam

福袋每年2次 729/730同1月1

係咪升到寶?

佢笑人無梅咋

之後又認訓左

升個雞巴
用我老豆部an又話無法交易
就黎想即場買部電話翻黎課
琴晚gay仔又好早訓左

我都冇梅,用孔明多

齒輪諗野緊貼到我

刷野孔好用好多

上文下理+你係個仆街
要估到其實唔難

叫得神父都冇個好人

成日笑人對你有甚麼好處

愉悅

愛2力

我唔鍾意笑人

馬雲：我唔鐘意錢

好似有個拉打特技人跌死左

正話見到

五星nobu

NOBU ALTER(四星)

Nobu緊係要活動角啦
可以免費寶五

都唔g開唔開心巧

Nobu is good

神父幾時寶4

水著都逃離唔到4星命運

堅型
BTW 諗唔通點解明智會拎到MAXWELL'S DEMON個寶具出黎用

等廿號

黑呆：

NOBA

咁既活動先連出四條彩虹

nobu

隻麻將連csor個運費貴到就黎夠買隻game

副麻雀又真係幾重

睇佢生放送打牌已經知不妙，開頭以為細細隻比你擺，點知真係比你拎黎打

くだくだ本能寺時
我以為織田家是搞笑集團
くだくだ維新時
我以為織田家是粉絲集團
くだくだ帝都
原來織田家是變態病嬌集團啊...

K島D人講得好好

隻腕龍好慘

阿龍小姐真係

No30係打咩 日文苦手跟攻略好似跟少左

阿龍同黑沖太都好CUTE

今個月兩隻csor

殺15隻殺職沙凡

Assassin class servant

打15隻殺職servant?

好有愛哩到

殺職
去刷目黃不動

盲既都學人打機

你今次好彩
四字id堆人未上水

台主打左幾多個任

阿龍:

59

咩意思

Yeah peace peace

張R姐水手+NOBU上限係咪100%,咁一人一張咪唔洗掛出黎?

掛比勞工,等人升多1隻絆

Sor 我仲係翻譯黨

收左好多友pt

極地LV6
下一LV要2000萬經

巨頭s 做曬任刷邊關

Source:

黑山羊add

btw我又蕉 377 831 015

黑肉寶具個陣係講咩beam

魔神小姐Beam
同
好似好勁Beam

惡意賣萌

騷

要調教

我lv7打左個幾月一半都升唔到

癡撚線 玩到25關先拎到真女主角阿提拉

又DL

刷csor關了

騎輝石...

升埋黑沖田絆應該升到10LV

屌你正呀喂

屌一輝

幾時出威化餅

下一隻黑肉就是カイニス了
黑肉+淫紋
要儲石了

有丁

669,901,267 2空位 求大佬

377,831,015

又貼多次 求大佬
無晒fd子好難玩

靈三識肉莖重生

029385277
萌新求carry

永遠都一定卡輝石

點解個個日本仔都話佢係扶他?

無錢無料就讓返隻野出嚟啦

代表你刷box唔勤力

棄左一排

因為係神話入面
佢本來係女人，比海皇強姦左之後變左做男人(海皇係姦左佢之後應承會實現佢一個願望)

唔好啦 黑肉淫紋+腹肌好正

淫紋天草

癡撚左線

不過我殺秘石都係得返2x粒

泳裝提拉

今年會唔會係黑肉年

今日/聽日隻巴BB應該就可以滿金狗+Lv.100

黑肉水著

武內繪果隻唔知黑貞定沖田跑出

黑肉年 黑獸出5 fgo出沖田

復刻埋小黑啦 我分身上次無打

沖田同船腸

收工上巴士刷幾場之後食金果回體、
打咗一場就瞓到落車（成粒鐘車程

【カルデア広報局より】
【iOS】聖晶石購入のメンテナンスのお知らせ(6/14 AM9:00実施)のお知らせを22:30に更新いたしました。iOSをご利用のお客様におかれましては必ずご確認いただきますようお願いいたします。ご迷惑をおかけいたしましたことをお詫び申し上げます。→ #FGO

真課爆

好能廢

連想比錢佢洗都唔得
fgo果然係佛心game

Bu你阿麼
係都要逼人課一單先抽到

黑獸我最鍾意第二集強姦王女

9單先一隻 不課了

唉 依家00後都唔知咩係黑獸了

學唱定ussr anthem

傷風敗德

我鬧鐘set咗呢首

係咪抽唔到

5.5
海鮮網班友係唔係想死

【対象】
2018年6月14日(木) 11:59時点で「Fate/Grand Order」をプレイされているすべてのお客様

【対応内容】
・聖晶石3個

【配布方法】
プレゼントボックスに配布

【配布期間】
2018年6月15日(金) AM4:00～2018年11月30日(金) 23:59

3石益街坊

膽石真係好難刷

應該都係
老老豆豆技已經唔錯
啲攻擊又多HIT

佢又抽唔到

我都唔明點解個榜用高難度關去評
明明成隻驚9成時間都係刷野

係咪唔用腦
9成自己又抽唔到

高難咪又係過勞死's配打手
有咩好評

阿龍10分

金果又得返個位數
要為NOBA獻上彩果了

今次唔知點解好似打得好慢咁
依定先32/100

如果佢抽到即刻升上8分啦

但AE打點已經少一半喎
又淨只係buff自己

呢次活動一開波就40AP,好唔討好

AE係專打下三騎架喇
光炮預左係周回用架啦，唔通打單隻都用光炮打咁過癮 ?

第時實有外國人細怪谷AE

慳番啲果黎派
之前啲活動分咩咩級咁，打一次攞完粒果就走，直接打最高級

實會有啲關做勢俾新職同新人物架啦

仲要隻打手9成係金閃

CCC都係咁

應該LB4，5開始就要打異星神d靚

打TYPE X(好似係)果個任打到想屌老母
全地圖得一關，用埋+100% UP都好似得五隻
之後要打百鳩幾隻

得一關必出之後有2關ran出

邊到有好平既金果賣

有開膠換果就即刻吹奏營運

個節奏網有全人類性能比較架，睇周回同泛用性咪睇嗰個榜
四五星先各自比高難適性

永遠無限體了

直感有救了

拉牌差

幾萬綠膠standby

fgo tcg?

ging

打extella link打到好撚眼訓 係咪真係要關關very hard都EX

做乜今次3隻人啲料都咁濕鳩
又釘又子彈又冰晶咁

= 強慾之壺 =禁卡 =廢
去做肉壺啦

要去到第二隻驚直感先勁

有冇講邊個係真RIDER

無得豬了

出得黎我都可能白金左

家下就有戰鬥skip功能

等switch包dlc版算

無，一早比龍馬秒左

武藏

本來已經手撕魔神柱
有埋手套咁會點樣

嘩

NS會唔會連唔撚到機

有得換一定係金膠換

好慘

射多pack，加埋百三抽都係無以藏
五星禮都未出仲要零金鯖
never lucky

有武藏醬 有興趣買了

每月比2-30粒用綠膠換
金膠每月無限換

叉包係因為條友整唔到令人信服嘅wada版武藏小次郎
block css/js之後用developer tools加料
如果靠cut network就睇到嘅野就咁用developer tools都會搵到線索

利申 9up

見到個值得買嗎都唔想禁入去

CLS

佢地都唔明個核心個點

下隻驚希望有nobu同沖太

期待佢出戰棋類型

有DLC人就一定架啦
MY ROOM有4個位係吉左
其中一個位係"王"黎

醫生

秦始皇

嬴國人又會嘈

贏政

今集好值

收2注

睇即討po狗會贏到笑

150倍

請食飯OK?

毫紙尾我比

又話訓

比球世界波嘈醒了

Weak

我份人好簡單 有Tamamo我就買

垃圾沙地

用埋啲咁嘅字眼
呢隻game唔應該拎黎衡量

有尼祿就值得買

呢個真 不過劇情真係好多Bug

6，9，20陣地鎮壓要打邊度
惡屬性沙煩應該刷邊個

開圖片模式自己睇

屌啊
打完12節都重未有聖杯攞嘅

你屋企咁多位擺野

做晒啲任又要悶番一星期
有無咩唔係後宮既戀愛漫畫好睇好睇

原來連登有fgo帖 新人報到

射射神父

就係差一隻杯俾沖田bb

12節之後係咪要等6月20？
見佢寫6月20 1700出

你班痴線佬個個都打得咁快

應該係啦
淨低啲任都係話要20號之後先做到

贏左1.5注
世盃2000蚊起家贏左1865

1700 pool2 實裝

出邊隻

勁
我負碌碌中咗5:0

鳩up up中5：0

救命又係訓練車長

玩左咁耐 終於有第一隻藍saber

好有錢

一泄今晚買邊隊?

光秀？

大家好 , 好耐無上黎吹水
今次係第一次出咁多五星活動禮

辛苦了

魔神個mp率又幾高

繼續吹奏

買龜

機體性能係幾好

真係幾好 美中不足係唔夠原版咁癲 不過諗諗下如果好似原版咁癲又太屈

劍職既話莫仔都可以休息了
AE叫做平衡下3招咁撚勁既技,特化做下四+將來外星人打手

齒輪寶3唔係唔追啊

希望今次活動劇情同ccc有得比

金田一蓮十郎

變身照相機

下年guda guda活動

咩話

就係唔追

不會有啦呆子

神父寶二左未

一隻都6 packs 點追

全部人都愛NOBU

me珍喺罪孽深重

Darling♥️

響有替身使者同黑沖嘅情況下，應該升替身龍馬定黑沖
就活動送嘅種火

龍馬,基本上20號正式加入一定有任升佢

龍馬起碼03

依家已經有

Thanks KoB同栗山

701巴fgo又見到你

我之前有提我入坑WO

次次活動免費角都要升既 不意外

有無位carry 小弟

你之前好耐冇on 已經del撚左你

好
做晒可以做既任
呢幾日打下主線同刷下肥先
hea到20號

無理由架, 我至少日日ON一次 就算無活動
咁放多次ID 招朋友先
975 175 387

打下3騎其實同奶光差唔多
但輸上3騎姐

黑肉+心口 唔洗講野 我比佢滿分

龍馬肯定有任要絆同靈4

過左第4節都有了

啱 又同我咁似樣 真係唔使講嘢

靈3就夠

齋登入唔打一場

朋友係睇唔到你有登入

咁我有時真係純登入, 有時又打幾場耀日

我仲起緊1.5章聖杯啲貨俾alterb 太耐無玩

無種火升黑沖田啦

好似係早一星期每日一款特別素材關, 出好多肥
多到爆BOX

唔覺會要04

機械龍娘都係03啦

點解無毛關架

無龍牙先DUM春呀師兄 , 撞正個幾日忙到甩6, 番屋企都幾乎想直接訓

Noba

龍牙多到想賣

仲有騎士章都係重災區, 無眼睇

上兩次刷box個啲都未用完

牙真係好on9 㩒一下就幾十粒

我粉都係咁
以為有幾百穩陣，一要用時倒水咁去

FEEL到今次活動禮好難掉

有得換加送突滿

打任就突得滿
難唔難跌都冇所謂
不過R姐真係

呢張畫得好

係咪因爲文西變咗蘿莉
所以無活動肥換
之前活動我記得可以額外換多set 肥
唔想特登晒體打肥升龍馬

唔係不嬲活動都得一set肥咩

換果set100銀 100金 夠上靈3

仲未有彩虹

解任咪突滿囉

魔神沖田靈2好睇D

可能抽卡呢

好正

可以專心升沖太絆

爆果打

基佬

下半仲會唔會再推另一批素材換

呢到啲巨頭好似都係基的

98上100要幾多金肥?

罪哥唔係

銀時巴

第一個諗起銀時, 專攻啊叔

其實fgo好多型佬

銀時x土方

土方受？

呢d私人野我唔係太清楚

新款人體模型

好多gay佬

agger

就嚟變gay佬約炮post

973 175 387
好多位置

K100 added

終於打到76

罪哥巴打係del左我定改左名

有冇link?想睇片

應該係sexfriend 41黎,但唔記得有無流出

鬼父Clark added

點會無

太平, 不了

都大過好港女

我走左佬去北美LU

好多美國婆啲奶假架

少女唔鋤你愛阿婆

淨係見過有碼版

成班鹽濕仔

男人咸濕有錯嗎

對自己鍾意既女性發情有咩問題

sexfriend睇有碼好
千萬唔好睇無碼,會J唔落

求add fd

762,075,726

阿姐收工
打機time

!?

現實的落差

幻想總是美好的

睇過魔伊個3條女真係嚇到鳩縮

有D野真係唔好現實化

唔怪得mask 晒

illusLonG added

你遭難了嗎？ 第37话

今集痴撚線

sex friend d素人真係唔靚女的
不嬲佢紅就係連臉都打格
小莫呢條片 因為有腹肌+分

睇完飯都食唔落

545 483 125
兩個位留名

跟原著都有錯

老實講對比二次元九成九coser都係劣化
有格可以自己腦補返
所以有格一定好睇過冇

有得揀就唔會J佢咁解姐

sex syndrome有唔少女都好豬,尤其係拍藍色智障同雷姆果個,中伏率超高
二代目唔知乜春,全日本協同組合呢兩個反而係正常樣至靚既比較多

身材好fit

第一眼以為輪迴眼

fit 到漏 佢個肚睇得出有練

柯南啲犯人呀話

佩恩！

你地LIKE 靈二,定三既黑肉

二

隻色襯D 同埋三太多野掛係身

點解你地成日講sex friend
唔講TMA?
我覺得TMA個C狐幾正

C狐緊係zmc巴先係最正

又黎啦

01

有D覺得似係到扮1號拉打咁. .....

好想再睇

前方高能

屌哂你地老母

01最靚

可能搵下快錢 除非個樣太差
呢個身型做Model都唔係難

日本後生女玩到周身卡數 日常

依家最盡可以打到幾多個任？

added

!????
be the one????

01短髮最正 x 2

仲以為去到80幾90 咁我回體打算

agger mo duck lose

諗返起個日好似見到佢

唔係幾想打呢D任務式既活動, 煩到

03配色好怪

umu

嗯姆

女帝

有無巨頭加下

同求

我係8chan開左個fgo post

整個桂冠戴下扮肥凱

巴打自製?

係 之後Print出黎噴金色

冇ios不了

比條lin望下

想要女帝色紙

All last 加油

我講笑

搞事份子

連仔當初請我翻黎推流量

ZMC狐

我為自己信左神父1秒感到羞恥

見到果個打浮遊怪任又係好頭痕

又俾神父撚

不要再說了

信主撚狗

以後我地就係好兄弟

係咪想約個時間比我屌你屎忽?

就仲半個月

以後就叫你做族巴

我白金先定套野完先

gay po

白金3日搞掂啦

依家先拎到very hard入場卷 岩岩先90lv😑😑

兄弟定襟兄弟先

神父咁多老婆, 好易中襟兄弟喎

乜水呀

冇玩Fgo都上嚟？

唔識

追蹤狂 你在何處我必同在

真女主

今次快過鳩娜屋

有無開黎飲

儲only 唔會開黎飲

點解唔買4支，收藏用，觀賞用，推廣用同飲用

你睇我個名

明明就失業前落oreder

神靈class

沖田オルタさん、ブリュンヒルデの「愛する者」特攻に入ってるのか
女性で入ったの牛若丸以来となる２人目ですな

#FateGO #FGO

‼️？

Order

雞

1001 hunter出嚟未

原版沖田綠卡D 打NP好撚勁 係衰在綠卡寶具食唔到午餐肉buff昨

應該都會幾常用

其實黑沖田已經好過好多人
自己有兩招buff打人唔會失禮

就來1001 推一推

抽一隻代替三隻

咁勁 好好用啵
又紅寶貝 winaf

推

993

柒左

我來助攻

1000

1001